黃之鋒: 投訴裁判官鄭紀航

寫信師又係時候出動，一齊寫信投訴裁判官，有埋Template, 花你幾分鐘時間。記住一定要用書面投訴信

轉至黃之鋒FB
【投訴裁判官鄭紀航！縱容被告在法庭進行刑事恐嚇】

裁判官鄭紀航在審理藍絲黃森球以尖鑿襲擊梁國雄案期間，對於被告在庭上揚言「黃之鋒遲早要死」及「有槍我都打佢」，並沒作任何警告和跟進，涉嫌縱容被告人在莊嚴的法庭進行刑事恐嚇，可見案件審理得相當偏頗。

即使案件涉及暴力襲擊，被告黃森球在庭上進行刑事恐嚇，更表明「因替天行道而亳無悔意」，裁判官反讚揚他「熱愛社會」，只安排索取社會服務令報告，恐怕會讓社會誤以為法庭變相鼓勵市民襲擊甚至謀殺民主派政治人物。

作為被刑事恐嚇的當事人，我呼籲各位下載投訴裁判官鄭紀航的範本（），並在填上個人資料後，郵寄至位於高等法院大樓的「投訴法官行為秘書處」，表明鄭紀航絕不適合繼續擔當與政治有關案件的主審裁判官。

*請各位留意，「投訴法官行為秘書處」只接受書面形式的投訴信件，詳見：

-------------------------------------------

法官/司法人員姓名：鄭紀航
法院或審裁處名稱：東區裁判法院
聆訊日期：17/09/2020
法院案件編號：ESCC1108/2020

本人的投訴如下：

一、本人現投訴裁判官鄭紀航於審理案件（ESCC1108/2020）時嚴重偏頗，為被告黃森球之暴力襲擊梁國雄的行為說項，稱其為與對方政見不合才犯案，並表揚他的暴力行徑及刑事恐嚇言論為「熱愛社會」，變相鼓勵市民襲擊甚至謀殺民主派政治人物，僅安排被告索取社會服務令，明顯忽略重犯機會甚高。

被告黃森球在法庭認罪期間表明亳無悔意的言論：
「我皇帝都照搞，自己是替天行道」
「我為香港出頭，沒人逼我，我自願的」
「我是有意，沒甚麼好求情的，你就即管公正辦理。」

被告黃森球涉及刑事恐嚇之言論：
「我唔用暴力用咩呀？用槍呀？我無槍呀」
「如果有槍，我都用來打佢，在五金鋪購買而已。」
「我是為大家好，不是為了自己。一個許智峯，一個黃之鋒，兩個遲早都要死。」

裁判官鄭紀航期間沒有警告被告言論或涉刑事恐嚇，只稱：
「被告熱愛社會」、「被告願意為社會做一些有意義的事」

二、裁判官過去於抗爭案件中屢次判刑偏頗

鄭紀航裁判官於案件（ESCC677/2020）中，因為一名已婚地產經紀於2019年11月被搜出48條索帶而罪成，重判5個半月，辯方為被告申請保釋為求與兒子慶祝一歲生日，亦遭拒絕。

於另一案件（ESCC2410/2019）中，一名學生於2019年6月被警察搜出背囊內有三支噴霧罐連打火機，鄭紀航裁判官認為被告花了一番工夫才組合涉案噴霧罐，顯然有部署，故判囚10個月。

基於以上，本人質疑裁判官鄭紀航的判決對牽涉政治立場的被告有極為嚴重的偏見，對參與抗爭人士行嚴刑峻法，卻默許親中人士以暴力襲擊及刑事恐嚇民主派人士。其判決往往涉及其個人政治立場，因此本人認為裁判官鄭紀航因其人格及判案往績，皆絕對不適合繼續擔當與政治有關案件的主審裁判官。

本人懇請司法機構作出合適的跟進。

好嬲好嬲就用行動證明
和你寫信

push

推 推 推

使唔使咁多柳俊江
推正經PO啦

推

幫手推吓啦

被告黃森球涉及刑事恐嚇之言論：
「我唔用暴力用咩呀？用槍呀？我無槍呀」
「如果有槍，我都用來打佢，在五金鋪購買而已。」
「我是為大家好，不是為了自己。一個許智峯，一個黃之鋒，兩個遲早都要死。」

裁判官鄭紀航期間沒有警告被告言論或涉刑事恐嚇，只稱：
「被告熱愛社會」、「被告願意為社會做一些有意義的事」

tui

推!!!!!!!!!

上

鄭紀航：被告願意為社會做一些有意義的事

原來你打，甚至明言殺黃絲就係為社會做有意義嘅事

Push

推
嚟緊有唔少手足case排咗期俾呢條撚樣審，要起正式審之前踢走佢

法院係個笑話
一方面叫人唔用燒法院 唔好打法官 唔好搵法官報復
另一方面又刻意做D令人傻眼既事
不過是但啦 香港仲有法治

希望多啲人寫信

書已寫
大家一齊寄

OMDB

鄭紀航判案一覧

點解咁多人面獸心嘅納粹判官

馬道立唔答記者上車.gif

拎返上次投訴高尚人格條撚樣封信改下佢再玩過先

屌佢老母

奶腳裁判官

Tui

死狗官去死

投!

推呀

投訴呢條仆街

又要寫！好煩啊！

一陣寄 自己打一封

推到鄭狗收皮

國安法院嘅推薦信嚟嘅

推推你

推爆你

正經野推

done

法庭入面講嘅嘢好似唔受限制

晏少少send

Up

推多下

點解唔用得EMAIL, 要書面?

寫呀

感謝巴打

國際線有任 請每日推Post

推！即刻就寫！

721831

推推

推啊

[行動Post]十月一 洗邋遢大行動

寫信要唔要寫名同聯絡方法嫁
寫左會唔會被送中

屌你老母

班死紅官死狗官

投訴師

A

留名

係法庭上面刑事恐嚇都冇事
大家學野

推 等陣印

寫信呀

我是為大家好，於是殺曬所有人

寫信師

呢件唔止紅咁簡單，直情係狼

[12港人]之鋒今次真係幫到盡 大家可唔可以再堅持多下

寫信！！

up

S

pysh

推！唔好懶！

大力一推！

EU每個月嚟香港參觀下啦！

投撚到佢仆街

毫無悔意并赤裸裸的表達暴力恐嚇⋯⋯香港法官！

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

寫信

SEND 去邊? 搵嚟搵去都搵唔到SEND 去邊道

唔可以放過狗官

lm

好討厭

最鍾意投訴

並在填上個人資料後，郵寄至位於高等法院大樓的「投訴法官行為秘書處」，表明鄭紀航絕不適合繼續擔當與政治有關案件的主審裁判官。

唔好再俾佢害手足

狗官

Pish

寫信啦

投訴啦

pish

推呀 多D人一齊send

狗官必須除

唔好再俾手足無辜入獄

寫信救人

推撚到佢冚產

最少投訴到佢解釋

一個社會垃圾投訴apple又投訴裁判官
下一步係咪同亞古獸拯救香港

幫你推番

雖然唔知有無用...照push啦...

Push push

推爆

推呢個

想問係要真係寫定print出黎都得
新手

投啦

both

尋日已經寄咗
大家一齊做嘢

法治？ 定人治？ 當香港人白痴

替天行道？咁習近平is a joke to you?
點解唔係國安法？判官鄭紀航唔夠愛國？

Bump

星期一寄信

要print出嚟，貼郵票，有啲麻煩，但希望盡做呢啲低成本嘅事，幫下將來上庭嘅手足

繼續推

上次情操高尚嬲撚到一個點
依家開始有啲麻木..

狗

係所以如果信寄得少就無情操高尚個效果

張FORM一定要填聯絡地址 ...?

要之前投訴個情操高尚都有寫，佢會回信俾你

可唔可以EMAIL send呢封信呢?

唉 嗰條豬頭騷文窿 每單社會案都係有罪假定,而且判極刑，但佢入左極權法判官名單，
如果投訴成立,唔可以審社會案，即係馬道立要推翻林奠&習小雞嘅決定，高尚情操時 未立極權法，宜家我估都係拖延

佢都未放棄
大家都唔好放棄住呀

又多一個裁判官升職

信已寄
大家加油

已print
一陣寄

push plz

Cls係法庭上公然恐嚇都冇事

大力一推

幫幫手

寫投訴信真係有用咩?
個秘書處咪轉頭掉落垃圾桶

一齊投訴呀！

有5個裁判官上咗投訴榜
1個調咗去高院
1個冇再審過手足case
2個去咗審啲濕濕碎碎嘅傳票案
得返蘇文隆因為係主任裁判官，所以可以留底害手足

乖啦，Print出嚟寄，煩麻少少，低成本，希望幫到將來要上庭嘅手足

推啊屌, 聽日寄
仆佢個街垃圾藍官

請大家幫忙

寫信呢d低成本零風險既 唔係唔做呀

黑官

寄咗了

之前寄信投訴蘇9同吳9果d巴打有無覆過你地？

推
大家今日寄咗未？

鄭官：「咁你有冇試過畀人舔腳？」

打起仗呢 呢個撚樣要死返大陸

push

17歲男生僅藏索帶打火機 鄭紀航推論至拆欄縱火 全盤接納三名警員的證供 形容被告砌詞狡辯謊話連篇

制度內投訴無用
張舉能,馬道友都係偏幫

一定要制裁

投左未

唔知幾時先到佢哋我哋做到幾多盡做咗先

希望成事